有無d野食法你同一般人好唔同?

即係好似我自己咁,
一般人食腸粉係加甜醬, 豉油咁, 但我就鍾意落辣醬
一般人食薯條點茄汁, 我就鍾意點芥末醬

有咩問題

樓主以為自己好特別
陰公到